月供7300

對沖強積金風險, 人棄我取, 支爆， 美爆。
入市保平安。

槓桿型 ETF 的笑裡刀

thx

反向ETF唔係用來長揸

會輸通漲同息口嫁